請連仔bam咗呢個post

貼bam 圖 係封幾耐ac？

條友真係痴咗線

你好耐冇狙我

認真？